咪撚再大台啦，推番呢幾日活動呀

大大大你老母咩，佢起個大台你唔撚理佢咪唔成大台囉

搞番活動呀，而家星期四夜晚啦，無時間啦，明唔明呀？

推

支持和你飛靜坐集會

大你老母